今時今日仲同狗有聯絡的 你值得留係大灣區共享榮耀

經歷過2019 2020
今日仲有人可以去狗屋拜年 約班狗出黎飲飲食食
係whatsapp group 吹水
你地唔洗講咩抗掙
直接去大灣區奶鞋底啦

班狗係社會做乜都唔會有人或制度可以懲罰班撚屌
唯一可以就係isolate 佢地
連咁少事都唔肯做 抵習大大食住香港

正常人14年9月已經唔會有啦

你岩